\documentclass[12pt,a4paper]{ufpr}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{setspace}
\usepackage{multirow}
\usepackage{hhline}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{url}
\usepackage{breakcites}
\usepackage{uarial}


\usepackage{listings} \lstset{language=C, numberstyle=\footnotesize,basicstyle=\footnotesize,numbers=left,stepnumber=1,breaklines=true}

\setlist[itemize]{leftmargin=1.5cm}
\setlist[enumerate]{leftmargin=1.5cm}
\setlist{nosep}
\setlength{\parindent}{1.5cm}
\setlength{\parskip}{1pt}


\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\setcounter{secnumdepth}{3}    	% n - número de níveis de subsubsection numeradas
\setcounter{tocdepth}{3}       	% coloca ate o nível n no sumario


% Global configurations

\graphicspath{ {./imagens/} }

% Global variables

\title{Localização de eventos em sistemas de potência com medição sincrofasorial via técnica de aprendizado de máquina}
\author{Pedro Murilo da Silva Pereira}
\departamento{Departamento de Engenharia elétrica}
\advisortitle{Orientador}
\advisorname{Prof. Dr. Ricardo Schumacher}
\aadvisortitle{Coorientador}
\aadvisorname{Prof. Dr. Alexandre Rasi Aoki}

\advisorplace{Departamento de Engenharia Elétrica, UFPR}
\city{Curitiba}
\year{2021}

\textorosto{
	Pré-projeto apresentada como requisito parcial para obtenção do grau de Mestre no 
	programa de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica, Setor de Tecnologia, 
	Universidade Federal do Paraná.
	}
 
% -- Iniciando documento --

\begin{document}

	\makecapadissertacao		% Cria capa para dissertação no padrão da UFPR %

	\makerosto					% Cria folha de rosto para versão padrão da UFPR %

	\listoffigures				% Criar pagina com lista de figuras

	\listoftables				% Criar pagina com lista de tabelas

	\sumario					% Cria pagina do Sumario

	\pagestyle{headings}		% Números da pagina no cabeçalho
	\pagenumbering{Roman}		% Usar dígitos do algarismo romano para enumerar
	\setcounter{page}{1}		% Substitua pelo número inicial da primeira página do capítulo 1

	% \input{Resumo.tex}
	\newpage

	\pagestyle{headings}   		% Números da pagina no cabeçalho
	\pagenumbering{arabic}		% Usar dígitos do algarismo arábico para enumerar
	\setcounter{page}{1}  		% Substitua pelo número inicial da primeira página do capítulo 1

	\input{Introducao.tex}
	\newpage

	\input{Revisão_Bibliográfica.tex}
	\newpage

	% \input{Fundamentação_Teórica.tex}
	% \newpage

	\input{Materiais_Métodos.tex}
	\newpage

	% \input{Análise_Resultados.tex}
	% \newpage

	% \input{Conclusão.tex}
	% \newpage

	\input{Cronograma.tex}
	\newpage

	\input{Justificativa_Coorientador.tex}
	\newpage

	\bibliographystyle{sbc}
	\bibliography{bibliografia}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{\MakeUppercase{Bibliografia}}

\end{document}

